美國旗真係冇拉錯到

呢筆債，佢哋一定要還。

自推